{
    "product_id": "laptop-hp-15s-fq5229tu-i3-8u237pa",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-15s-fq5229tu-i3-8u237pa",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5229tu-i3-8u237pa_qa_01",
            "question": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "10.490.000₫ *",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có giá 10.490.000₫ *."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5229tu-i3-8u237pa_qa_02",
            "question": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "None",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) hiện không có thông tin về thiết kế."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5229tu-i3-8u237pa_qa_03",
            "question": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có kích thước bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 358.5 mm - Rộng 242 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.69 kg",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có kích thước: Dài 358.5 mm, Rộng 242 mm, Dày 17.9 mm, Nặng 1.69 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5229tu-i3-8u237pa_qa_04",
            "question": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có khối lượng bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nặng 1.69 kg",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có khối lượng 1.69 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5229tu-i3-8u237pa_qa_05",
            "question": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i3 Alder Lake - 1215U, Số nhân: 6, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 1.20 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 10 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Độ phủ màu: 45% NTSC, Công nghệ màn hình: Chống chói Anti Glare, 250 nits, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics, Công nghệ âm thanh: Loa kép (2 kênh), Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB Type-A, HDMI, 1 x USB Type-C (chỉ hỗ trợ truyền dữ liệu), Kết nối không dây: Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Bluetooth 5, Khe đọc thẻ nhớ: SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 358.5 mm - Rộng 242 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.69 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Công suất bộ sạc: 45 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: Intel Core i3 Alder Lake - 1215U, Số nhân: 6, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 1.20 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 10 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Độ phủ màu: 45% NTSC, Công nghệ màn hình: Chống chói Anti Glare, 250 nits, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics, Công nghệ âm thanh: Loa kép (2 kênh), Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB Type-A, HDMI, 1 x USB Type-C (chỉ hỗ trợ truyền dữ liệu), Kết nối không dây: Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Bluetooth 5, Khe đọc thẻ nhớ: SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 358.5 mm - Rộng 242 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.69 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Công suất bộ sạc: 45 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5229tu-i3-8u237pa_qa_06",
            "question": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.5",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có đánh giá trung bình là 4.5 điểm."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5229tu-i3-8u237pa_qa_07",
            "question": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "None",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) không có thông tin về màu sắc."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5229tu-i3-8u237pa_qa_08",
            "question": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có khuyến mãi áp dụng đến khi nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Giá và khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có khuyến mãi dự kiến áp dụng đến 23:00 | 01/05."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5229tu-i3-8u237pa_qa_09",
            "question": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i3 Alder Lake - 1215U, Số nhân: 6, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 1.20 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 10 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Độ phủ màu: 45% NTSC, Công nghệ màn hình: Chống chói Anti Glare, 250 nits, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics, Công nghệ âm thanh: Loa kép (2 kênh), Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB Type-A, HDMI, 1 x USB Type-C (chỉ hỗ trợ truyền dữ liệu), Kết nối không dây: Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Bluetooth 5, Khe đọc thẻ nhớ: SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 358.5 mm - Rộng 242 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.69 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Công suất bộ sạc: 45 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: Intel Core i3 Alder Lake - 1215U, Số nhân: 6, Số luồng: 8, Tốc độ CPU: 1.20 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 10 MB, RAM: 8 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 16 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe, Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Độ phủ màu: 45% NTSC, Công nghệ màn hình: Chống chói Anti Glare, 250 nits, Card màn hình: Card tích hợp - Intel UHD Graphics, Công nghệ âm thanh: Loa kép (2 kênh), Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB Type-A, HDMI, 1 x USB Type-C (chỉ hỗ trợ truyền dữ liệu), Kết nối không dây: Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Bluetooth 5, Khe đọc thẻ nhớ: SD, Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 358.5 mm - Rộng 242 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.69 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Công suất bộ sạc: 45 W, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2023."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5229tu-i3-8u237pa_qa_10",
            "question": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có loại RAM là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời)",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có loại RAM là DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5229tu-i3-8u237pa_qa_11",
            "question": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "16 GB",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) hỗ trợ RAM tối đa 16 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5229tu-i3-8u237pa_qa_12",
            "question": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có loại ổ cứng là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "512 GB SSD NVMe PCIe",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có loại ổ cứng là 512 GB SSD NVMe PCIe."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5229tu-i3-8u237pa_qa_13",
            "question": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có màn hình bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "15.6 inch",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có màn hình 15.6 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5229tu-i3-8u237pa_qa_14",
            "question": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có độ phân giải màn hình là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Full HD (1920 x 1080)",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có độ phân giải màn hình là Full HD (1920 x 1080)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5229tu-i3-8u237pa_qa_15",
            "question": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có tần số quét màn hình là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "60 Hz",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có tần số quét màn hình là 60 Hz."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5229tu-i3-8u237pa_qa_16",
            "question": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có thông tin về pin như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "3-cell Li-ion, 41 Wh",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có thông tin về pin là 3-cell Li-ion, 41 Wh."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5229tu-i3-8u237pa_qa_17",
            "question": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có công suất bộ sạc là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "45 W",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có công suất bộ sạc là 45 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5229tu-i3-8u237pa_qa_18",
            "question": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có hệ điều hành là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Windows 11 Home SL",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có hệ điều hành là Windows 11 Home SL."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5229tu-i3-8u237pa_qa_19",
            "question": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có thời điểm ra mắt là khi nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2023",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có thời điểm ra mắt là 2023."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-15s-fq5229tu-i3-8u237pa_qa_20",
            "question": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có đánh giá bao nhiêu điểm?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.5",
            "long_answer": "Laptop HP 15s fq5229TU i3 1215U/8GB/512GB/Win11 (8U237PA) có đánh giá trung bình là 4.5 điểm."
        }
    ]
}